我屌， 木村個poster 型到癲線！！！

地鐵個個望到另晒頭

木村嘅高峰已經過去
佢而家成個膠樣咁

木村

有d似牛華

成個介雅人咁

長澤正美今次個短髮

歲月催人，松隆子而家要淪為配角⋯

算係咁啦
唔同年齡有唔同味道
唔走樣已經好好

留唔返以前嗰種長髮架喇
不過佢而家呢個look已經最襯佢
只要唔好再set湯家華頭就唔會出事

木村我分唔到用真人定人中ＣＧ

50 歲la

日本好興大堆頭電影，你一套半套電影做配角其實代表唔到乜野的。

有性沉迷既長澤好撚正

咩叫癲線

痴.... 打錯SOR

當年更加型到痴線